[IONE] IZ*ONE曹柔理以外成員討論區(13) 권은비ウンビ權F生日粗卡

IONE全體成員合照

任何關於IONE嘅話題都可以喺呢度討論
至於團愛or油飯唔該去：

油大主唱超"凡"唱功令人聽出耳"油"
(重點係3:57)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

收皮啦你
[/orange]

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪

注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

Idol School 時期：

一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：

四、話阿櫻吾掂

五、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭

六、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

七、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

八、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

九、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過

十、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

某婦努力練習無白費到 終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十一、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合

十二、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image

十三、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十四、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：

十五、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵

十六、自九月一日起日日都有新面孔

十七、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯

十八、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十九、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

二十、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十一、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十二、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十三、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十四、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十五、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十六、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十七、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢

三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

大家姐

아이즈원 권은비, 'HAPPY BIRTHDAY EUNBI OF IZ*ONE' SEPTEMBER 27TH HAPPY EUNBI DAY #NewsenTV

睇得

Happy Birthday

清做咩唔加埋yena生日

真心第1次開Po
有咩搞錯求diu細力d

即刻有野錯
放心 我會盡可能Yena生日前 推爆呢個Po

變左post 13

隊長生日快樂
今次ssiz冇sns活動

Sor 記住下個Po開返(16)

隊長生日粗卡

生日粗卡

加油 你有48粒鐘

權隊生日粗卡

祈求聽日有v
呢個Po多d討論

一個人都可以推爆po架啦
靠你啦

唔似東方巴咁蕊嘅話應該唔係問題

你都係蕊

大量牛油圖推post

生日自己post相

死心啦，唔會有生日V

你連個名都蕊

靚到癲

炒車
當幫下果位ching手推po

突登分開嚟po 推快啲

lm

Thx so much

LM

冇就重溫上年感人生日v啦

新人留名

大家姐生日快樂。

留名

推還推唔好加油
想save靚靚娜b相入手機

大家姐生日快樂 留名

要唔要wallpaper?

想食....................雪糕

光北: Let me kiss you

真實食相

生日圖海

我愛權我會一生追隨牙權
生日快樂啊權隊

有心病嗰陣嘅相

超難手舞fiesta

權隊生日粗卡~~

權恩B

清好勤力

NPLM

屋哩Psycho rabbit 隊長生日粗卡

Lm

最愛的恩妃隊長生日快樂會一直追隨你

感謝

光北又多手

個個都諗住摸and 摸大家姐

係咪10月1播?

10月1 16:40

我老婆生日快樂

B
D

F

剪你班性癮狗 gif.

牙純勁𠹌暖

生日圖海 第2波

呢張係咩時候嘅相?

音驚嘅卡黎

恩妃

大家姐生日粗卡

Nako亂入權隊圖海

隊長大人生日快樂 永遠愛你

蛋榚放地下咁痴線

今日應該又冇生日V了

幫

樓

主

推

一

好似婚禮咁

光北PM有大家姐床照

得聲音不了

有生日V

聲音V

有鴨到

頭先吹吹下水無聲，原來走左去😭

有鴨 有蛙 有蘿蔔片

恩妃說如果她只哭一下下的話就會開影像直播了，結果哭太慘眼睛腫就開voice only

咁鴨係未會有生日V...

權: 你為什麼(在private mail)張貼這樣的照片？
Yena: 不是啦 因為我們沒有正經拍過照
權: 謝謝你 你生日你也做好準備 我要貼一張會哭的照片

好想睇

唔開cam都玩到咁癲

好撚期待

推again

自己覆自己

what is love

權跳趴合集

牛油推post

好似仲未有人post unnie junkie nice body

Jinjja

Yena個樣變化得好大尼個細個好多

其實睇返2年前v 12個都變咗好多

不要走

鴨之挽留

巴打啲圖死哂嘅?

떠난 이에게 노래 하세요
후회없이 사랑했노라 말해요

IZ*ONE權姐生日聲音直播 三分鐘平語時間 只活三分鐘的金椰菜

我睇到既

好想睇4:31開始發生咩事

Red

兩年前嘅野，宜家先post

ISAC Making

cut

跑跑卡丁車

P得太勁

竟然係櫻做主動

開發左

冇追過日本idol 但睇返佢HKT片
其實櫻好似成日強吻/主動搞小妹妹

三家姐:人靚，有啲囡主動黐埋來我都無辦法

今晚原來唔得閑 陣間推多d

黑歷史

輕輕一推

仲有9個鐘

Cap圖推Po

Push

push

31頁啦

出去偷食仲要笑住講返俾另一半知🤦‍♂️

你地Eno*zi 係vlive 定youtube 睇

vlive

youtube

仲有五個鐘

幫手推下

真真幫推

再推

推一推

仲有四個鐘

[Artist Of The Month] IZ*ONE Lee Chaeyeon(이채연) Spotlight | October 2020
10月5號

Tones and I - Dance Monkey / Lia Kim Choreography (with IZ*ONE)
正呀~

Wow.....恩妃超sexy...
Hitomi仲係爭緊啲力量，
但係佢有份拍呢條片已經令人好驚喜！
演唔駛講啦！
Lia Kim又正又勁

權

我hii

咁快del

啱啱都諗緊點解chu都未播 就放片先

估到啦，正片都未出

係米我眼花
好似變左權C

仲有1個鐘頭13分鐘

死圖

口

back

死圖睇唔到

成手機都係娜B靚相
今晚瞓唔著了

推爆等新po先po gif

巧sweet

想飲

#예나와의_예쁜_기억들로_꽃이필거야